咁多套高達入面有咩戰鬥場面可以超越呢一幕

黑西世界第一

seed世界第一

唔洗講一定係破滅魔劍滅團

stargazer？

巴巴托斯打MA/最終戰

留定名睇大嶼山同老虎

係

GP01 vs GP02場宇宙戰應該係Gundam史上畫得最好既白兵戰

Btw講起畫面點解當年除左癲佬s畫既0083之外同期唔係台仔代工既時候既F91都可以咁痴撚線 一開始場戰鬥經典到

等睇人棍

唔止動畫，仲有佢首歌都好難被超越

垃圾就咪攞出來

垃圾得過破滅魔劍同環保戰鬥畫面既Seed?

戰鬥場面 識唔識字

我覺得真係垃圾過

積根隊長vs刹帝利
獨角獸vs刹帝利
獨角獸vs新安州
拜亞蘭特裝型
EP7 疾風卡爾斯
EP7獨角獸救場

返歸啦 畫得靚少少就打晒j

Zeta ep50
馬沙vs哈曼+施洛哥
唔係畫得最靚最激烈 但真係好有張力

真流星蝴蝶劍